「尋秦記」估下劇情講咩

背景係嬴政統一六國後，項少龍放棄返現代並且同琴清同烏延芳歸穩但嬴政仍然密切留意呢位師父嘅一舉一動。
我估嘅：預告講19年後,我唔知點計，但秦朝國祚得14年，我就覺得可能會係嬴政得到項少龍或某個未來人嘅指點令佢喺在位期間消滅秦朝覆滅嘅因素，包括左李斯，沉迷丹藥等等。
秦朝改變亦大幅影響到現代，一君同智叔唯有派一隊時空護衞隊以現代科技謀求改朝換代，其中預告嘅KEN可能係現代中項少龍嘅仔，而且可能一樣係古天樂飾演。一次刺殺行動中，贏政意識到有班未來人嚟害佢，下意識就認為係項少龍已經同未來取得聯繫並威脅佢嘅地位所以兩人事隔多年再一次碰頭並且解決多年嘅恩怨。

我估會係 項少龍番番現代 發現歷史改變左...回想自己之前有某啲野誤導政兒 然後番番古代...想改番做正常歷史...

咁樣件甩色T恤咪好牽強囉